一人一個尖沙咀食Lunch好地方

要講埋食咩野
好時沙嗲 海南雞飯

彌敦道 廢氣

家家樂 兩手飯

重慶大廈 咖哩

什麼東東

m記

嘉寶漢堡

德興

丸龜 同鶴龜

火鍋?

平時可以飲茶㗎

旺記
hungry Korean
雲吞麵

海防道大排檔執左真係

我都想知
係海港城嗰頭返工
真係食到悶
雖然我覺得coco一番屋都算係咁 起碼水準穩定

好撚難食

普通野
唔明點解咁出名

海港城職員？

唔係
只係嗰頭啫

寫字樓

新港一風堂，海港城千兩，LCX越南野，Lcx牛角
isquare 茶木，isquare 丸龜，重慶下邊蘭芳園，K11 道頓掘大阪燒，堪富利士道譚仔。。

不過全部食都悶晒，有冇人有野推介

個飯好食
雞係雪雞無雞味係滑靠三隻醬

不如你講下有咩好食我去試下

次次經過唔係大陸團就韓國團

改撚咗名 叫東園